香港呢個咁峽窄既社會係好應該徵收肥人稅

出街見到都覺得阻9住哂

真係好撚阻擲，又臭

認同請分享

岩呀ching

正評就ok

最好過左200磅出街被人周到就罰一次千五

有啲人天生肥，得罪你咩

天生肥唔識減既

全世界就你一個咩
利申 瘦撚

搭車更甚，霸住曬啲位，又大汗又臭🤢🤢🤢

系🤢

咁點去做運動

偷偷地做囉

凌晨兩點做，佢地怕乜比人老強